新加坡警方：“華記”已被遣返

竟然無事
新加坡警方：“華記”已被遣返
文 / 馬華卿發布 / 2019年11月20日 11:09 PM更新 / 2019年11月20日 11:31 PM

今年10月1日，楊官華在香港慶祝中國70週年國慶，與中國國旗合影。 （路透社）
字體大小:
小 中 大
（早報訊）香港茶餐廳老闆楊官華（Alex Yeung）日前因涉及在新加坡舉行集會，邀請公眾探討香港目前局勢，結果護照遭新加坡警方扣留、協助調查。

警方今晚（20日）回答媒體詢問時說，有人呼籲新加坡釋放楊官華，並且不要對他採取進一步行動。

楊官華因舉行未經批准的公眾集會，抵觸公共秩序法（Public Order Act），被給予嚴厲警告。 目前，楊官華已被遣返，並且今後不可在未經移民局批准的情況下入境我國。

此外，一名55歲通過入籍取得新加坡公民身份的人也因協助組織未經批准的公眾集會而抵觸公共秩序法，被給予嚴厲警告。

警方表示，是按照我國正常的步驟以及法律，對楊官華展開的調查。

警方也強調，新加坡一向態度明確，外國人不應在新加坡通過公眾集會，以及其他被禁止的途徑，鼓吹他們的政治主張。

餐飲業老闆楊官華在香港等城市經營“華記茶餐廳”，因在近期香港“反修例風波”期間，頻頻在網上發表個人言論，以及上載視頻、轉發貼文等，成為頗有知名度的 網絡紅人，支持者稱他為“華記”。

來源:

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

新加坡..得啖笑

其實呢的case多數解出境，唔俾佢再黎就算，澳門都係咁啦

表示極度遺憾